% Pl\\\\ease add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[!htbp]
\centering
\footnotesize
\label{tab:regulamento_curso}
\caption{Novo currículo do curso de \imprimircurso.}
\begin{tabular}{|c|c|c|l|l|}
\hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
\textbf{Nº} & \textbf{CÓDIGO} & \textbf{ÁREA} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{EFEFEF}\textbf{DISCIPLINA}}                            & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{EFEFEF}\textbf{PRÉ-REQUISITOS}}                                                           \\ \hline
1           & 113034          & A (DC)        & Cálculo 1                                                                                   & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
2           & 199176          & A (AC)        & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Desenho Industrial Assistido por \\ Computador\end{tabular}      & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
3           &                 & A (DC)        & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Algoritmos e Programação de \\ Computadores\end{tabular}         & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
4           & 198005          & A (DC)        & Engenharia e Ambiente                                                                       & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
5           & 198013          & A (DC)        & Introdução à Engenharia                                                                     & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
6           & 113042          & A (DC)        & Cálculo 2                                                                                   & 113034 - Cálculo 1                                                                                                             \\ \hline
7           & 118001          & A (DC)        & Física 1                                                                                    & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
8           & 118010          & A (DC)        & Física Experimental 1                                                                       & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
9           & 195332          & A (AC)        & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Probabilidade e Estatística\\ Aplicada à Engenharia\end{tabular} & 113034 - Cálculo 1                                                                                                             \\ \hline
10          & 113093          & A (DC)        & Introdução à Álgebra Linear                                                                 & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
11          & 199168          & AC            & Sistemas Automotivos                                                                        & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
12          & 113051          & A (DC)        & Cálculo 3                                                                                   & 113042 - Cálculo 2                                                                                                             \\ \hline
13          &                 & A (DC)        & Ondulatória e Física Térmica para Engenharia                                                                    & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
14          &                 & A (DC)        & Laboratório de Ondulatória e Física Térmica                                                       & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
15          & 193321          & A (DC)        & Engenharia Econômica                                                                        & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
16          & 114014          & A (DC)        & Química Geral Teórica                                                                       & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
17          & 114634          & A (DC)        & Química Geral Experimental                                                                  & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
18          & 195413          & A (AC)        & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Métodos Numéricos para\\ Engenharia\end{tabular}                 & 113042 - Cálculo 2                                                                                                             \\ \hline
19          & 195316          & A (AC)        & Design de Veículos                                                                          & 199176 – DIAC                                                                                                                  \\ \hline
20          & 195308          & A (AC)        & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Mecânica dos Sólidos 1 para\\ Engenharia\end{tabular}            & 118001 - Física 1                                                                                                              \\ \hline
21          & 193658          & A (AC)        & Teoria de Materiais de Construção                                                           & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}114626 - Química Geral Teórica E\\ 114634 – Química Geral Experimental\end{tabular}                 \\ \hline
22          & 193658          & A (AC)        & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Laboratório de Materiais de\\ Construção\end{tabular}            & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}114626 - Química Geral Teórica E\\ 114634 – Química Geral Experimental\end{tabular}                 \\ \hline
23          & 168203          & A (AC)        & Fenômenos de Transporte                                                                     & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}195308 – Mecânica dos Sólidos 1 para Eng. E\\ 113051 - Cálculo 3\end{tabular}                       \\ \hline
24          & 199133          & A (DC)        & Humanidades e Cidadania                                                                     & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
25          & 118991          & A (AC)        & Teoria de Circuitos Eletrônicos 1                                                           & 113042 - Cálculo 2                                                                                                             \\ \hline
26          & 119148          & A (AC)        & Prática de Circuitos Eletrônicos 1                                                          & 113042 - Cálculo 2                                                                                                             \\ \hline
27          & 193879          & A (AC)        & Ergonomia do Produto                                                                        & 195316 – Design de Veículos                                                                                                    \\ \hline
28          & 193712          & A (AC)        & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Engenharia de Segurança do \\ Trabalho\end{tabular}              & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
29          & 193861          & A (DC)        & Projeto Integrador de Engenharia 1                                                          & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
30          & 201642          & A (DC)        & Sinais e Sistemas para Engenharia                                                           & 113042 - Cálculo 2                                                                                                             \\ \hline
31          & 201626          & A (DC)        & Gestão da Produção e Qualidade                                                              & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                  \\ \hline
32          & 201634          & A (AC)        & Teoria de Eletricidade Aplicada                                                             & 118991 - Teoria de Circuitos Eletrônicos 1                                                                                     \\ \hline
33          & 201634          & A (AC)        & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Laboratório de Eletricidade\\ Aplicada\end{tabular}              & 119148 - Prática de Circuitos Eletrônicos 1                                                                                    \\ \hline
34          & 203734          & A (AC)        & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Métodos Experimentais para\\ Engenharia\end{tabular}             & 118010 – Física Experimental 1                                                                                                 \\ \hline
35          & 201359          & A (AC)        & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Mecânica dos Sólidos 2 para\\ Engenharia\end{tabular}            & 195308 - Mecânica dos Sólidos 1 para Eng.                                                                                      \\ \hline
36          & 201367          & A (AC)        & Tecnologias de Fabricação 1                                                                 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}119865 - Teoria de Materiais de Const. E\\ 119792 - Laboratório de Materiais de Const.\end{tabular} \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}